24歲裝修仔 做左5年 你問我答

24歲裝修仔 做左5年 你問我答

月入？

有無儲左100萬

睇多唔多野做同好唔好做，一般4左右

儲多年先有

威仔？

方仔 /便仔

咁高人工

裝修係做邊部分？

泥水

辛苦錢

呢排忙唔忙？

暫時淨係夠做到12月

自己有公司接客定打工？
有無賣埋料/幫客搵料賺外快？

無公司 塵埃級判工

係咪10個煲7個蓋，唔俾業主屌都唔開工？

好小見到業主

點入行

即係裝修/設計公司再判比你？

讀完書同同學一齊上網搵

係

有無偷工減料

無 保持水準先留到客

難唔難入行

唔難 有心學野 是但入fb裝修佬群 成日都有人請人。一開始唔好怕蝕底人工低

會唔會成日開工不足？

有無散手做唔足？

eg: 唔撚剷到底，講明油5層但油3層就算鳩數

好難講，跟岩手勢好多門路既師傅 就唔會

我就唔會

請唔請人啊 我都想慢慢做上去

而家已經請左一個 未有本事再請

覺得前景如何
再問多口問下一開波新仔多數幾多錢一工係正常

想買把平靚正衝擊鑽，有咩介紹？

前景愈黎愈差 政府推廣太勁 吸太多人入行 多左競爭 。打日工就好做 ，新仔600-900，睇下裝修定地盤

之前用開淘寶東成，400蚊到 ， 但而家發現淘寶紅m都係真野 $550

介唔介意留個tg
我地應該有合作機會

唔介意

巴打覺得邊到易學多d野 去加人工

搵一科學左先 唔好做雜工， 一開始就算得550 600有野學都無所謂

跟裝修師傅會比地盤學野快

因為仲讀緊書 見上邊巴打話係fb group搵job 咁果d會唔會請part time裝修既學生哥架

同埋易唔易會比人走數唔出糧咁的

多謝巴打

泥水依家人工係咪去到1700啦
同埋我想問呢你地痴磚
啲泥係咪唔可以坦太實
姐係冇空心

果d讀緊書多數唔會請，因為要心機教你 教完你又未必多做

長做

明白 thx

屋企間房仔想剷左油漆再油過(幾十呎)
有冇人會接？ 大約幾錢？
或者自己做會唔會好難？

點睇cic 課程

你pefer買紅M？

自學啦

房仔搵鬼接黎做

直接出黎做仲好 ，讀完cic 做裝修既話都係比人當白紙

自己做仲好，唔難 手板眼見功夫

白紙想入行做pt難唔難?
星期六日多唔多job?

師兄留個tg交流下？

開個裝修佬wt群？

個人覺得入行好易 睇下有無心 上fb好易搵

tg gorup la
king4422

求LINK!

有咩學歴要求
點入行

一日1000？新仔做幾耐先有

【牧田轻型电锤电镐电钻三用多功能大功率家用混凝土冲击钻M8701B】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥SpmzbS2GGDQ￥后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享] 等雙11啦

好難講咖啦 裝修 地盤又唔同

做幾多個鐘一日
你有咩要搞

我曾幾何時都想做一個裝修佬 24歲先入行會唔會太遲

感謝

唔會啦 有心唔怕遲

睡房想間大d，拆牆再起過要預幾錢。宜家間牆咩材料隔音穩陣

開左tg group 有興趣入行or做緊既巴打 留tg啦

利申：23歲做左兩年

PT仔放假跟老豆做
輕輕鬆鬆等收工

做裝修係咪一定會食煙

20歲積樓pc仔 lm

有冇跟師傅叫雞

新公屋裝修值唔做 整地板油油之類

基本點都要啦

請唔請人？ 有正職但星期六日想做下裝修 為興趣

咁多人問有無六日pt做 除非你去到師傅大工
白紙我不如請個長做 同埋假日開工d野都急
教你又曬時間拖慢進度 一陣話辛苦唔做咪67

係咪好多走數,呢行唔識人我諗會狂中伏

靚唔靚仔
大唔大隻
黑唔黑實

做野危唔危險
有無啲野做下做下都無咁嚴謹 例如口罩個啲

想入行

一直想做裝修好耐

吹

冷氣想轉行
發現好難行落去
野又要識得多人工唔係特別高
好頹廢

留個tg 以後有機會合作

本身有正職 裝修多唔多人兼職
想學下野

公屋清水房如果想油牆，係咪一定要鏟底先？
有冇唔係黑店既裝修公司介紹

白紙請唔請我

加我tg 入tg group king4422

冷氣淨係做夏天都夠做喎，點會唔好搵

最近親戚維修公司嗰到請人
有意留tg

讀緊電牌

TG @Marcus0804

家居維修 有興趣tg

星期六日全日，平日夜晚有性趣做part time，唔怕人工低
TG:

本身屋企木地板 浴室滲水啲木地板爆開晒，係咪一定要全屋地板換咗佢？

另外滲水源頭裝修佬識唔識睇？困擾左好耐

300幾呎全屋裝修+地板大約幾多錢（ 大約得㗎啦比我有個數儲錢

Thx 巴打

Btw 點解變咗招聘post

中央冷氣

拎得穩包水泥好緊要

一工幾多
跟老細定自己接job

家居裝修好少可星期日同平日夜晚開工

其實你地一日開幾多個鐘頭工
10點開工, 12點食晏, 3點3下午茶, 5點話要收工
同埋你鍾唔鍾意拖人野

之前我個師傅拖左我好撚耐
其實拖人地, 大家都冇著數
點解要咁做

同埋你地買電器係咪有回佣?
我個師傅好積極推介冷氣、抽油煙機、煤氣爐、熱水爐
我諗住佢係專家, 由佢啦,
點知買埋d舊型號俾我,

你覺得佢剩係接你一單job？

可能係出邊第二啲盤執啲垃圾返黎賣俾你

D撚屌真係可以話唔俾錢就唔俾錢咖

咁部機係全新o既, 我肯定
但係明明最新有個型號, 叫佢買,
佢最尾自己買左同牌子, 舊款, 話好用d / 一樣
而家買左部pan 記窗口式分體, 5級能源標籤
我都唔知點撚樣搵到部5級能源標籤, 政府仲俾賣d咁唔環保o既野嫁咩

咩價錢先

5級 你大匹呀？

月入幾多？

幾歲入行

溝女難唔難

有無女朋友？

言下之意係, 俾裝修師傅拖, 係好撚合理?!
有時連登仔好撚搞笑, blame the victim
之後就覺得自己好撚醒, 看透世事咁撚樣
你奴性重係一件事
但係裝修佬應承左45個工作天, 最後要5個月先完成
唔通我仲要諗,: 係喎, 佢接左唔止我一單job 喎, 好合理, 好正常喎

你唔怕煩 有時間 有合約 真係可以告佢

師兄無同師傅夾定幾時起貨？

跟老豆做左三個月鋁窗玻璃
搵到廿幾萬我就唔做住

做工廠呢期裝修緊
見佢地heahea下又一日咁
有d想轉行

做邊飯

我無食

人地跟我叫雞

你未就係覺得自己好撚醒o既連登仔囉
講一句你都可以FF到咁多"我認為o既道理"出黎"

有價錢就做

正做做六日無人so你

要跟進度收錢

靚仔唔大隻 唔黑唔實

泥水幾辛苦 加油師兄
利申天花仔

係味斷日計
有冇大假雙糧花紅果d架

唔危險，但好污糟

上fb裝修佬

有無啲引致健康問題

轉啦 轉做水喉，做冷氣識燒喉啦？

我做過幾單類似巴打你呢隻case, 熱水喉漏水有，浴缸漏又有，呢啲通常都會影響埋樓下天花 但肉眼睇真係好難睇，一係谷磅試，一係搭個棚出去睇下個缸底。

有夾定
佢應承左2個月內搞掂,
但係扑爛你d野就好撚快
等左好耐都冇人開工
到佢開工, 我間唔中上去睇, 好多時冇人o係度/得佢自己一個o係度
問佢點解, 佢話慳人工, 有d野自己識做, 就自己做埋
咁到最後個價錢係真係平, 3x萬, 好多朋友都話平
但係老實講, 你早交3個月俾我, 我早d收租都幾皮啦

btw, 樓主仲未現身答問題, 唔係想做怨婦, 但真心想知

鋪反地磚啦

岩岩入行拎得起 而家小拎覺得好重

30歲先入行係咪好難？

唔告佢都扣鳩佢錢啦咁拖法

間牆用咩物料好？

你入浴室睇下啲磚係咪裂 唧膠位係咪甩
出面木板咩位最黑

大把靚仔30歲

通常9點9反到去 10點做野 唔3點3， 收5半。我算好勤力 。 無回佣，但上倉拎會平幾舊

月入4左右 溝女好難 直情無機會

唔會 企要比心機學

你都加油

香港地搵人裝修好被動
佢仲裝緊果時, 成日鬧佢, 又怕佢求求其其
到裝完, 話佢遲, 話唔會俾足, 佢又好多理由, 仲惡過你

到最尾都係嫌麻煩, 算了

但係真心好奇, 係咪你地會有相熟店, 買電器有回佣收定點?
因為有d電器我話自己買果時, 佢好似好失望咁

個人覺得 沙磚比起 紅磚輕磚石羔板木廊好

油漆最易扮師傅

我只係公屋仔試過搵房署整左四五次都仲係咁 佢哋只係好求其幫舖番啲瓦仔邊 每日返屋企一見到個地板越嚟越醬真係好炆憎

有懷疑過係底嗰層防水做得唔好 ？

實會有影響

會比起你地直接係鋪頭買平幾舊

有冇裝修過兇宅
同客有爭執甚至乎要野官司?

有冇聽過行家, 會o係人地間屋度過夜?訓住先

木工 年資20
幾錢日？

買啲靚啲既口罩

你係咪有拍抖音

判黎做都得4？

淘寶買3m 唔知會唔會死

4係最低工資

做大油佬lo 細油佬就無得扮 係唔識就唔識

想 但個樣唔岩拍

一樣24歲 但做紮鐵 想轉做裝修 有無門路

哦 因為泥水打工都有4 la 我就係奇怪

有冇叫雞
有冇賭錢
最高一個月幾錢？

呢個一定架啦 有防漏層兜住啲水，就算浴室入面漏，都唔會走出黎。但如果你住公屋 而房署唔肯搞，叫食環黎做測試唔知幫唔幫到你 因為無證無據房署啲人通常都wfc

請唔請長散

樓主有冇諗過自己開公司接生意？

做過幾年工程 泥水極少後生仔入行 大多都係老屎忽
真係辛苦錢
水電,木,油漆就多後生

後晚反魅力，師兄有冇其他好玩d既場介紹 唔賭錢 ，試過22工搞掂 8皮野泥水

仲請唔請人
想轉行

我都想入tg 谷，我都係24歲做裝修。一齊交流下

開過裝修地鋪 街客太難做 價錢比唔起 周圍格價 ， 而家做下積樓泥水算

則樓有價

街客真係好撚難做 又痴身 價又閪 又要湊

同樓主同齡。不過我做水電。而家900一日。都有泥水判頭問過我跟唔跟佢做。樓主收緊2千蚊日？我見d泥水師傅都係收2千蚊日。不過開唔足工

得165請唔請 身型睇落細粒

多勞多得，但泥水真係辛苦錢

做電燈仔 輕鬆d

水電你識做乜

住家水喉仔先爽

唔係有d大型既裝修公司，有哂寫字樓個d?

開呢d有冇得諗

冷氣同燒喉兩樣野唔會識
樓主有冇好介紹

我講緊打工喎

見前後都有幾個巴打開POST講走數

係咪弱智

未有本事開

魅力係澳門場？

我識個冷氣仔識燒銀焊既

有啲位就要需要你

係 ，所以諗住做到35歲唔做野

深圳場 6舊坐連屌

水我基本既都識。走石焊走攬做喉。裝龍頭屎坑。係電未掂。暫時剩係做喉打炮介坑争燈同so. 做喉。住宅仔既自己都仲應付到。做大場就未掂。

其實呢家政府係咁推廣，益哂班商家。如果你諗住開公司整大佢，出糧比員工只會越出越小，但接單錢會越來越多 ，做老闆fatfat

搵4皮 咪玩d低級野ok？

Lm

洗唔洗轉下工作環境

感覺唔識人好難做政府野

樓主呢啲咪識揀囉 高收入 又日日準時放工
都唔知讀大學做咩 出到嚟做啲以為好高尚既office工 實情係做到狗咁 人工又低

搵幾多唔一定要洗晒 ， 有時比多2舊佢地已經好開心

自己weekend出去識人咪得

大把工都係識唔到人 唔通個個都冇拖拍?

上惠洲/博羅玩d幾k 過夜任屌k ok?

樓主有冇做緊邊個盤？

有叫雞既人，真係冇咩動力溝女，比小小錢就一步到位

今日係維港灣

可以留個tg呀.反正又同齡。 不過暫時應該唔會轉住

呢個真

想問下樓主落完石屎廊到砌地台瓦中間有D咩工序? (防水,打餅果D)

石屎廊？

識個做泥水，後生勤力，30幾已經開茶餐廳

泥水真係辛苦錢黎，個場最爛個陣已經要進場做

我想問下抆角鐵，作用係咩

利申：新仔a4 師傅放緊假 現場太吵問唔到啲泥水師傅

d野好撚重
屌你老味

係唔係大家嗌法唔同 點解我會唔知咩黎

25撘棚lm

點解唔覆我

唔洗你開泥搬野。剩係蹲係到都飽

高人工真係有原因

啲師傅係牛房做 日報表係咁寫我照抄唔知到 又覺得應該唔係做陣腳

有冇買保險 舊時老豆又係做泥水，老左好辛苦

點解我老豆做泥水你又做泥水
你搵咁撚多, 我就咁撚窮?

做櫈仔呀？

水泥45kg 一包 纎維灰40kg一包啲師傅大力到
利申：搬唔郁

剷平地台，試水，有問題就補石屎
之後做防水（唔需要防水的位可唔做），
再之後盪地台
最後砌瓦
地台應唔洗打餅

利申：唔係做泥水，可能錯

搭棚1950

叻仔 點入行

師傅你好

樓主判比你做平時收開幾錢

當普通1個廚房2個廁所批蘯痴瓦仔

屌那星
大樓d英泥沙亂撚咁放
一包又重撚到仆街
唔搬又做唔到野
屌

開茶餐廳唔代表搵得多，唔代表有錢wo

做木工有冇前途

其實做判頭係咪最撚爽，唔洗做，判job比人做，自己抽水

最憎抆口，成日比師傅話唔抆得唔靚又考耐性，最鐘意批盪，雖然勁辛苦但唔洗用腦

我收開唔算平都唔算貴 唔包料 瓦仔48蚊尺 唔扣窗 陣多加錢 防水$75尺 廁所地台企缸另計唔計實尺

商鋪裝修好唔好做？

認真答 有師傅同你差唔多高 其實有梯用 你唔會唔夠高 呢行講速度同手藝

緊係要做啦

個人覺得水喉最好做

抆口好緊要咖

24歲 做咗5年防水佬

水電唔係要做五年先可以考牌咩？

應該係防崩角用

多謝解答

維修防水層要幾耐

防水好似好揾笨
做防水我見d師傅一係用牛奶水
一係一包一桶溝埋一齊
唔使用腦油上去就係

成日聞/接觸咁多化學野
多唔多人生cancer/器官有病

Ching邊個盤
最緊阻住天花老做野，俾人催清場
搬到我死死下

有d師傅唔收錢幫油一次添 有時有d數拉上補下 ， 當一間細廁所40平方尺 都係3000姐

天花打理lm

其實天花點撻泥先冇咁易跌？
次次撻到隻狗咁

利伸：電燈佬

想試下入行 30歲廢中
唔怕低人工 想學下野增值
有無人請我

D泥個濕度要岩岩好 同抆上去果下用小小力 要feel 到d泥係禁左落去

或者簡單d 偷泥水佬d膠沙溝一溝

電a先要。水既中工大工可以自己考。水喉匠要讀ive三年。水記半年再考試。自己做緊水電都覺得就算住家茶記水都幾好做。係有時做住家內藏龍頭水喉比較煩。

天花用膠沙咪好批， 落一半膠沙，一半沙同英泥。
利申： 木工

女仔入唔入到行

入到 要靚

sorry
邊個盤先

奶水就成日偷

多謝巴打教路

泥女妹成個大山婆咁。
女人做電工放線好， 再唔係就細油。

唔怪得我老細防水通常自己叫師傅做

當你買防水料一套先200零蚊
一工人點都油曬啦

同埋造防水 地下油一浸 牆身咪頂多油一尺

一係用包仔料，如果用英泥沙就英泥多小小，天花要夠濕，唔得就用手啦屌

批天花唔係用把口就教到，自己睇完人做，再要自己掌握個濕度，太乾太濕都會跌返落黎。

企缸三邊米8咖 一工夠油2廁1廚

防水錢唔比泥水佬賺 下次泥水佬仲會唔會幫佢手

關事咩 我見大把都係淨係叫泥水佬返黎做瓦。
地台自己做，防水自己做。

自己入行？ 有冇師傅跟下咁

老豆做左泥水超過30年
日薪1350
請問有無underpaid?

我見普通d泥水佬都千5. 快手又靚個有2千銀

防水你執正邊會油一沾嫁
特別你廁所地台位用砂漿

E度咁多防水佬既

咩地台自己做？ 廁所？

算幾好啦
你唔好見人地做判頭好似好風光
其實都要煩好多嘢
又要接嘢報價又要養住班細

企缸，就算全屋地台都識做啦，攞平水，打餅仔再做到一柱柱。

要睇佢做邊範
同做野得唔得

師兄 48蚊呎係收則樓定係收行家

樓主有無tg呀，留個tg 交流下啦

會唔會喺淘寶買料？

咁你老細都好醒 牆身瓦係最唔好食

屋企就快裝修完，有冇咩位要特別注意，點知佢有冇偷工減料

都裝修完 你可以點

意思係收貨時有咩地方要留意

無用開 岩岩dl 左 ，點解係英文版？

你入行幾多到？

做埋天花?

地盤佬，有冇女？有冇叫雞？

樓豬請唔請女朋友 不過你叫雞

屌你
我就係天花佬

我真係覺得電燈仔好輕鬆
穿下線又一日

又加人工
fatfat

我入行500渣 比一般低 但勝在有得落手試

未見過泥水有女做
呢行都幾性別歧視 女最多做打針做保護

係英文架，禁setting， info果度有個username ，果個就係你自己改既id，你比個id人就加到你，唔洗知電話，我個id 就係king4422，你係search度打就搵到我

請左就唔叫

我入行都5舊，搬到仆街

可唔可以講下做泥水最辛苦係乜

有見過40路
仲要係點人做野
好大隻
睇得出後生好靚女

@uiu8153 講下地盤經先啦師傅

中國佬吹奏師

南昌

專吹奏中國佬

最辛苦係比人吹果陣

南昌係唔係伏伏地
好多人 叫人入去

唔係我

無話伏唔伏，睇下叫您做房口定商場

地盤水喉仔留名

紅垌好無玩

做慣左又唔係好辛苦

做到1600一日叻仔
我朋友都係得1000

個FD做新樓執漏
有個單位業主收左樓之後 屎喉倒灌
成個單位屎水
個單位仲要係木地板
原因係因為泥水佬倒野落喉搞到塞左

已經搵夠晒架啦佢

其實呢行係咪唔會請女

唔小心撳錯掣比左負皮 sorry巴打

請女無用

差我1q

遲d成個人工島比你做 個時你已經係老闆級 再食埋條水 你60個陣就半個誠哥啦

你搞得掂手下咪掂

我而家已經係誠哥 我叫呀誠

係咪專登拖長做？扮做錯搏加錢執？

老左有咩問題？

想問下做批盪有冇指定咩材料？
英泥沙 砂漿 菜膠 呢啲又係點樣分

老左會死..做泥水老左會死

電工好唔好做？要考牌，感覺專d同難被取代d

個盤多唔多後生女

電燈油漆基本上都ok 但都幾多後生入行
反而泥水同木工真係無點見過後生仔
可能我做個範多數個場埋尾先入場做

電工幾好,有辛苦位有舒服位, 介坑打炮為辛苦。拉線埋箱裝制裝電器裝燈呢d係輕鬆 。當你做到師傅既時候 辛苦野就會相對做得小左

我做野到無女

有無可能淨係做週末入行？想做多份，搵錢學嘢都好🙈

有冇女朋友
如果做依行之前冇女嘅話 係咪一世都冇可能識到女

小弟就黎30,點睇依家先轉行想去做電工學徒,
本身咩手藝都無,但搵工見到請,不過人工好低但包讀書4年,
去唔去碼好?

拖糧嚴唔嚴重

樓主係咪姓陳?

唔係

係邊搵？

搵工網

讀書係係邊讀

但我上網見人又話電工學徒唔好做,咩做左好多年都係2萬都無...
我想搵門手藝學就係因為唔想一直做埋D萬幾蚊既工...但呢行就完全未接觸過

咁就唔知WO,,,,無問清楚...有關係既咩?

如果人工低 d課程又廢米好唔抵 要搞清楚咩課程

其實唔係 當你好比心機學。 入行600或650 裝修黎計 。第一年800/850 ，第2年都起碼1000-1200 不過電工學徒頭2年要預係辛苦既先

我頭頭入行 覺得唔算太易。可能我蠢

係呀,得1皮野,但我本身又無學歷技能,諗住30歲搵定個方向
咁你覺得做電工學徒長遠好唔好?

其實地盤好多女，特別係main con
只係您會唔會溝者

我覺得水電係唔錯的 但真係要比心機學同頭頭要挨

其實想問電工學徒有無分??
因為我搵工果間係隧道公司請電工學徒...
佢話無需經驗 ,月薪約1皮, 成功培訓, 可成為正式技術員
免費修讀相關課程
打過去問有無年齡限制佢話無,話讀4年,跟住轉技術員咩考A牌等等...
其實我果D同唔同你講緊果D?

我呢行好小

你果邊唔同裝修呢邊，考牌都係做大電多，中電果d。

咁其實我都預左係要涯,我只係想起30歲搵定個方向,
以前一直都打D學唔到野既工,人工又係萬幾蚊,上唔到..
唔知依家先學會唔會太遲.....

住緊舊式公屋 20幾年樓齡 搵左公司40萬全屋大搞 400幾呎 算唔算合理？

做part time得唔得?

你講緊果d學既野就係大多數都只係佢地公司用得著 我講緊裝修電燈學徒 唔同

咁我果邊呢D前境又好唔好?

如果買好曬地板貼紙想搵人上黎貼有冇可能有人會接

裝出黎可以用靚黎形容就值 如果係普通基本裝就唔值

因為我見佢又請白紙,咁我又係搵緊方向,想試下....
如果係咁係唔係無咩前境?

Wtf??果然有人識係唔同

其實想做到1000 1100一日都係講緊2年到 講緊唔算快既資質

睇下大搞有幾大囉
如果全屋拆曬嚟造
做廚櫃做傢俬做嗰啲水喉電燈
都唔算好多

咁樣都唔知你收幾多好
收返你一工1500蚊你覺得值唔值先

咁知唔知我講緊果D有無前景可言... 做裝修電燈果D我又無途徑入
難得搵到係請白紙,似係可以由低做起想試下

本身做邊行

本身咩都做過下,工作又做唔長,前線,服務業,飲食果D辛苦工

樓主整好tg未，有野想請教下

請問泥水手藝可以點樣多D時間練?成日開料俾師傅,根本都係冇時間正正經經咁練,
批天花批牆批英泥沙舖瓦介瓦果D要練,
有冇個地方可以好似CIC裹面個環境咁收左工自己去練架?

我覺得你果d技術員麻麻地 學完好似都係要局限隧道公司做咁

唔識加人 唔識用 係唔係有裝修群 Chun11223

轉師傅啦

咁樣講我都唔知試唔試好.....又好似無咩前途可言..

我返第一日工己經叫我批天花，批撚左一日都批唔到比佢屌到仆街

讀學徒計劃不如讀main con
衰極都有個管工升下

試下上fb裝修佬搵 成日見好多 或者直接開po搵

唔係講笑,份份泥水都係趕頭趕命咁冇時間學,我想快D學識
聽D老師傅講D新人入行做泥水3年仲係做緊靚仔野咋,
有D又話學識點批野要一年,聽到得啖笑

根本手藝就係要練,唔係話做左幾耐學徒就會點樣進步,
兩樣野黎

多唔多女人做

搵唔到你喎，你pm我你電話啦

係呀 寧願搵個人工低d 對1 2個師傅既 都好過跟成班師既 白紙比800900你都無用 都唔知要白紙幾耐

試多次

多呀 多女人做雞

叫過幾多次雞？

6 7年年資

一包水泥45kg 你諗諗啦

我地星期六日照開 夜晚去到10啦

咩係main con

大判

分享下
地盤泥水1700蚊一日
靚仔最少800

雜工帶個人掃地都750蚊啦

木地板佬留名

24歲 大半年防水佬

係咪自己包埋墨出柱頭

間屋裝修緊
防水工程師傅話用英泥寶溝英泥批盪
咁做有冇問題？

細個點解唔好好讀書

無問題 好批d

因為細個果陣好細個 唔識諗

你唔後悔？

石屎牆 塞水松 撒沙仔
跟住要間牆 整基仔 起磚牆
跟住全部牆派餅仔 出柱頭 批盪 過灰
再批天花
做哂牆身同天花先做地下
鏟地台 派餅 盪地台
然後地台瓦

300尺單位清水樓全屋裝修大約幾錢?

20-40

後悔都無用啦

隔離屋裝修緊 九月開始裝 三百幾呎 鄰居同我老母幾熟所以知大概
最初話一個月就得
兩星期前鄰居同我講裝修佬整錯床位放唔入張床要成個拆左再整過
前日鄰居又同我講裝修佬又整錯野又要再黎過
次次鑽都係鑽近我床邊道牆 鑽左成個月
D傢私雜物木板又放哂係LIFT口成個月搞到日日朝早實Q上黎同隔離嘈交
想問吓係裝修佬有心玩野定仆街隔離屋玩我定真係會發生呢種事
返夜更好撚辛苦 差D為左隔離屋辭工

????

泥水算快做到師傅啦 係辛苦
利申 做左一年油漆

casd0001

caad0001

仲請唔請人 最辛苦係咩

你up炸 我認真問

係咪要識人先得

人工係咪好少？

多數都係識人先入到行
除非讀cic 畢業 介紹你做之外

正常住家廁所廚房 都唔會突登用雷射開墨拎曲（除非訂左櫃 有實數外）
直接拎到最薄個點出柱頭批

想問重做防水大約幾錢

我可以做d咩 例如試水個時我去睇下咁

油防水個日 買茶上去俾師傅
之後閘水 1-2日 睇下樓下有冇投訴/廁所外面牆身腳線位

裝修砌瓦係自己彈線自己派瓦？

想人tg group學野，@Sam960111
唔該曬巴打🐥

年半泥水仔想入tg group 學下野
@ tyb1994 唔該

基本裝修呢

冇人答

屋企裝緊修,下星期開始做泥水。
作為業主，有無啲咩要特別注意？

企缸近去水口個角位養水 係咪去水唔夠斜搞到條雲石吸咀漏出去馬桶後面個渠口

睇下基本成點

好少會開墨做. 通常跟窗口 開岩條數就做

企缸駁仔 無做防水

裝修有無得做PART TIME

講真 幫我r痕

有呀 係咁射波

有無星期六日 / 夜晚做?

長炒夜日日工半

點入行？

想問裝一個櫥櫃要幾錢左右？

樓主到魅力未？

聽晚呀師兄

你星期六都要開工？

係呀

有親戚做泥水，做到50 歲到就頂唔順，退左休

做到50夠退休啦 最緊係d錢要管理同用得好 40歲退休唔難

你係裝修果個？

泥水木器 用最多錢

今晚都上魅力ok?

傢私唔係最多？

有冇試過炒野做？

@chrischan117

利申：兩年地盤泥水地台經驗

同問

有冇邊間裝修師傅好介紹
新屋想裝修 最好真材實料 唔會偷工減料

我一定話係我

唔多 好小人病

木器囉米

發咗達啦你，請全體巴打食飯啦

樓主今晚幾點魅力等？

前排樓上裝修起哂地板+ 拆埋牆。呢家新業主搬左入來住之後，成日聽到樓上有d好刺耳既挖挖聲，點解會咁？ 佢成日係樓上搬野定點，有咩方法解決

本身有正職, 但本身對裝修工好有興趣，如果正係禮拜六日想出嚟搞裝修，幫啲師傅手，有冇人會請

好難解答

本身有正職
一個月有16~7 日假, 可唔可以跟師傅學野?
人工低都無所謂, 但係零經驗

7點

有無女學徒

年半泥水仔 @ tyb1994

差唔多到，樓主係邊

仲未見到樓主

你有去咩

巴打介唔介意留個tg 想裝修

Chun013

link please

玩完？，你係大陸過夜定香港

曾經既冷氣佬
冷氣真係 風火水電樣樣要識啲
人工全行最低
依家轉左行

地台要打餅
唔打餅就做自流平（雖然冇用）

泥水上料佬多數都係仆街
唔會同人夾位
未開墨就入料入單位 上左等收錢

一包泥 一件磚
唔同行頭搬 可以搬6-7次位

修件板上去塞

個fd要反香港交人 即日來回

有冇call g?

今日跑馬，樓主有冇玩

無玩呀

點解個個都覺得裝修好好玩，過來人身份，泥水係最污穢，雖然批蕩，砌磚，砌牆係幾好玩。但係泥水最常既工作地方係廁所呀 ，試想想去公廁砌磚，玩屎玩尿 一開始我都係覺得裝修好得意，好好玩，但入到行又另一回事。試過最甘既一次係蕩5000尺地台，做撈沙位，兩個靚仔撈，由朝撈到夜，玩左4日。 總共撈左3車沙
利申：24泥水學徒，有二判親戚帶

講真屋企野建議買工具自己做
出面啲所謂師傅十個著九個都係低學歷既垃圾廢物
我見過有窗佬幫人換窗唔落磨耳，仲用手塞啲泥落窗邊 我屌你老母水泥槍都冇支你做條撚呀
問佢啲泥有冇溝防水料一齊溝 夠膽死話水泥本身防水 我屌尻佢你弱智就唔好出黎開工害人啦
根本啲廢中廢老乜都唔識又唔學 上進少少一早做左判頭啦

有親戚帶已經好爽啦

做左幾耐呀ching

ugran後做左半年到

好多裝修佬都係收雜工價 一個月得萬幾蚊

Ugrad

咁唔係個個都係用玩嘅心態嘅
起碼我自己係想學多門手藝睇下有無機會搵多少少

果d直情係雜工

學到咩進度

請教師兄
依家d群都係話白紙勿擾 點搞好？
同埋墨斗點入行好？

慢呀

墨斗除非識人
唔係要讀cic入行

唔該哂師兄
讀cic三個月果個係咪包埋份工架？

會幫你搵
但唔包得
不過你cic出黎就可以係出面搵𡃁仔做

不過提提你
以家墨斗平水個市比較靜
有幾會讀完無工開

我見d谷都好多有經驗有技術既師父搵工
不過我對墨斗有興趣 都會想試下
咁想問下師兄 做住雜工易唔易轉去墨斗度做？咁樣唔駛哂時間去讀

想問下裝修，房D Lan線位師博係咪多數只駁喉，等寬頻師博黎先拉Lan線？

雜工接近無可能轉到

可能人地用防水英泥呢

無咖啦 搵錯人 佢地無師傅

makita td 171
我賣1250

巴打
請問旺角邊道有批灰鐵角賣？
做桶灰膠角好似唔食

請問師兄 正路係咪都係雜工起步？果陣你都係做雜工先？

90後夫妻急切在港置業 想靠大陸樓升值及月供股票達標@li Orbs - Windows 10
你黎？

呢行淡季未？會唔會好難搵到工

白頁想入行@ Harrison9595

應該學咩先？

係呀 就係四射

同樣白紙想識人入行

想學多門手藝想識人入行

邊個窗佬換鋁窗會落磨耳 介紹我識

會落果d都死得7788

收你幾錢裝窗？落磨耳
大樓都仲會落 ，住家屋仔落條毛，
再者冇泥水窗之前唔係都係徒手塞泥咩？
手工好加牛奶水 十年唔漏水都ok

4咩呀？
4千？4萬？4拉克？4巨？4克若？

24天花
見撚到啲家居裝修假天花標角鳩咁黎就憎

做開咩天花

三十頭泥頭佬
主力做鋪頭還原

乜都做 條子 防風 明架 石膏版 防火板都做過 做地盤既天花多

想問油漆剷底係咪正常剷到見石屎 灰色果層?

有冇判？

請唔請白紙？

設計仔想搵長期裝修人合作

灰色個層好似係面料

27歲 鬥木
18歲做到呢家

請人嗎？

請左幾個朋友黎幫手 夠人啦

請白紙？

冇 跟老細

4蚊啦緊係 有時仲做義工

正常都唔會 好到震既先會

嗌聲師兄先

佢應該指石屎

點解 個個standard 都唔同? 剷底意思唔係剷到底咁叫咩剷底其實

認真問唔識野唔好見怪, 唔怪得彷間呢方面咁多誤會

例如咁樣? 不過咁樣其實係咪未算到石屎

做開住家？我公司做開寫字樓

岩岩入行做水電

請教下 新屋裝修防水/批蕩有無咩要留意？
點睇啲師傅有無偷工減料？
好驚比人呃

一日開幾多鐘頭工？

多唔多後生仔入行？

多呀

開8粒中

地板有幾塊橇起左(7、8塊度)，應該係纖維板(無剩低料，用左十年)，想揾人整，大慨幾錢？

34 想入行裝修、水電有無得諗？
利申：ugard it dog 寫唔掂program 被炒， 大隻有力

由白紙入行，做幾耐就熟手？

宜家幾錢一日人工。

計埋食飯？

做二判pc好定三沙科文好？

有無得返下part time

想入group

自己接job做

600-800 睇下做乜跟咩人

幾好既 唔難上手

我high dip 電機

有冇人係只做瓦仔(牆身)唔做地台
搵唔搵到食?因為覺得做地台好傷腰

想diy個九臂架做假天花，木板材料邊度有得買

有冇tg
做緊裝修mc
想搵外快 幫補生計

泥頭佬好搵阿

想學哂全套裝修難唔難？入行既話係咪永遠做死一樣野？

依行有無即pay
好驚走數

開放式想間間房，牆要夠力掛到55寸電視，用咩磚好?
樓底夠高，想響間房上面整個閣樓，準備第時小朋友/有朋友黎訓果時用，閣樓用咩料好?
新樓剩係整上面既野，可能加多兩個訂做櫃同地台床，其他唔洗整，你估要幾錢? 感激

沙磚搞得掂啦 想隱陣緊係燒焊 做得傢私油漆 又沙磚又燒閣仔 唔郁廚廁都要20到啦

有心學 點會難 裝修手板眼見功夫

有無卡片

想知工序流程係點

想問下三房油油大概800呎要幾錢左右？

@ykymonster 有興趣入行做pt

求add. tg: HKKKW

求加 讀完cic水喉班，想搵裝修做

跟文師傅？

師兄有介紹？？

點先入到行

小弟29歲 做油漆6年
TG @shunlai

係咪有tg gp加
tg:hello ar 獅子頭icon

我得偉舊電都貴過你

今年25歲
想入行
但係入行之前有冇話要有安全卡個d

好勁 好有錢

用深灰色掃口粉，裝修完之後有好多變淺晒可以點搞

你就好啦

冇得整

收爐啦大家

巴打白紙想入行
求加：

上次淘寶買啲補牆漆麻麻地
有冇邊隻好用 想補下間房仔

地板鋪乜好？ 纖維地板點睇？

會咁做未必好 靚低剷黎做乜鳩
除非你精裝之後好有時間慢慢批

好撚慢

巴打有興趣入行，可否加我tg？
TG: kenny0809

推

我岩岩入行，可否加小弟指點下

有咩想請教

除咗電工,邊樣係最難?

我咩科有時都會做下，反而覺得住家電唔難，反而最唔中意做油漆